都4個月了，被捕手足過千人，香港人幾時先肯突破底線?

送頭都送左4個月，再送就無謂啦。
香港人唔可以再和理非等國際出手，要靠自己雙手啦

聽日 930 全港三罷

唉

唔可以輸國際輿論

可以點，齊齊出槍？

十月二 全港起義